［盡人事］十幾間黃店處於告急狀態，總有一間喺你附近

小時光狗也不屌

佐敦果d 真係好惡搞

點解？
Tony hell 好似話幾好食

推

好食呀
佐敦果堆cafe 餐廳直情係全港最高質黃店
係因為果d 19 群組搞到死城咁

而家去要檢測

兩個鐘就要檢
不過佢閪知咩

搭車食嘢俾cash

富東閣 同 八坂都告急

吉一野 有賀年食品買

富東閣有無賀年食品/年糕買
想食黃金糕

未分黃藍前已經等緊佢執

有，但冇黃金糕

睇#1

[每日更新]2021年黃店新年年糕集中討論區

我已經刻意將佢放第一

pushhhh

辛苦巴打

吉壹野…已盡量去幫襯

又係垃圾小時光
執柒左去啦

勁好味 同埋真係好黃
不過對我黎講偏貴

pusj

西環八坂個鐵板定食幾高質
撐住呀

想食富東閣
但係好遠

黃水門話告急嘅店舖都係冇骨氣喎

你睇翻早幾日有個post話乜鳩告急既黃店自己攞黎
衰唔識變通
一鳩樣

Blame the victim

依家係唔撚係都叫告急
之前好多人唔知佢咁難食
排晒長龍佢都仲係繼續話告急
執柒佢啦

［香港農業］新鮮蘿蔔 +本地蘿蔔糕

黑店咗幾廿世啦 做乜成日屈鳩人哋係黃店

入錢入錢入錢

不串不散/ 小時光
好多人話伏
就算告急都唔夠膽試

燒烤野真係好難做得住

tony's hell呢類先慘 賣開貴野冇左晚市

食開啲咩

又告急
反正都執仲要幫襯

好撚難食

難食又貴 再黃都無用

小酒窩好好食架

佐敦嗰間？係咪同Season bar & Restaurant同老闆？
食過其實幾好

做得咁撚掂又唔見佢捐俾612？傻閪先幫襯俾錢佢買GTR開分店
有心小店就要告急公平咩？

薯格好食有時仲有糖水食
兩個老細又黃又好人，區選嗰排直程幫本土派埋文宣又開口拉票，就算係依家都堅持擺文宣
有骨氣過啲黃店龍頭好多葵芳街坊要好好珍惜

串燒雞軟骨+沙爹魷魚+炸四寶丸

自己冇本事做唔掂扮黃呃傻仔
唔好叫黃色經濟圈啦，叫黃色乞兒/水魚圈啦

黃絲永續抗爭 小時光就永續告急

的確係好黃
次次去到夾硬叫份薯條/雞食
唔知食咩好

下次試試

不串不散狗也不屌
串燒係銅鑼灣寧願食深燒酒

佢講咩野話？

有邊間係好食

楊枝甘露不過真係有D貴.............

有冇可能自己區搞團購

今日出街食..

推
不過佢唔係黃店 係黑店
所以祝佢早日仆街
順便提下人分清黃黑

From 吉壹野：

多謝有心人為本店告急，

但係街坊既幫助下，本店其實都尚算可以維持收支平衡既...
支持得住，未死得既。

不過除左多謝有心人，我地仲想講，其實葵芳有另一間小店更需要幫助，雖然佢成日都唔開，但希望佢一開大家就會去食佢。

佢就係 初心食堂 啦，佢d喇沙真係好好食架。

我唔想葵芳再無好喇沙食阿。😭😭😭

初心食堂地址：
葵芳美芳街2-14號昌鴻大廈地下九號舖

營業時間請留意佢IG

#好多謝有心人
#但大家幫左最需要幫既先
#初心食堂
#葵芳勝在有葵聯黃
#同行無敵國
#你聽過未

推 真良心店

初心食堂確實幾好食

Push

水門不是condom 不過水門當人condom遮
冇事就多謝連登仔 有事就話上人西多過連登

屌你老味...
小時光.....
我可唔可以選擇捐錢而唔係放落口食落肚

富東告左咁耐都重急緊
見佢搞團購都搞得好密

logo同底褲都黃

仲有Marco仔都係condom

其實禁晚事真係攪死好多食店
由期富東呢類店位咁大果d

推下先